係咪好多人喉龍痕但又未至於咳

潛伏緊
仆街了

我係

天氣凍 唔好嚇我

係

係呀屌！！！！！驚到瀨屎
不過發現一保暖 夠暖 飲暖水就唔會咳 或者纜番條頸巾 大家試下

肺炎

仆街了

你地有咩想做嘅
趁而家做

應該乾燥

真心驚 問下係咪得我咁

仲記得24號年30果日好大霧 喉嚨痕但冇想咳
諗住空氣差氣管敏感,
25號-2號都係屋企打機 有兩三日覺得喉嚨同氣管有小小同平時唔同嘅感覺但唔痕冇咳
間中落樓下買野有戴口罩
3號琴日開始返工又喉嚨痕想咳
4號今朝訓醒冇野 食完早餐出門口吸幾淡冷空氣喉嚨又開始痕 仲一路痕到宜家 想咳但正常透氣唔會咳 專登咳會feel到胸口有d唔舒服
返工兩日全日戴口罩
冇燒冇其他癥狀 自己用入耳式探熱針check體溫 36.9度

宜家瘋狂search武漢肺炎病癥
好撚驚 越諗越似中左

試下搽啲薄荷膏喺個鼻同心口

係。。仲要四肢乏力

Same here

仆街 我喉嚨都開始痕痕地

yes...

喉嚨好乾好似有少少啖咁，成日想咳出嚟

我日日都係咁
成半個月前已經係咁
呢個天氣太乾燥

我都有少少乾 乾燥？灌水啊大佬！！

係啊係啊係啊係啊係啊

係即刻街都唔敢出人都唔敢見

已經唔舒服左六日
剩係喉嚨唔舒服但冇咳
有時feel到好似有燒又四支冇力
但探熱又正常
抖返一陣就乜事都冇好精神
好撚驚

係咪帶口罩影響

屌你咩, 我今日都間唔時有D痕

好似有啲異物喺喉嚨

我都係

Me too

有機會係天氣影響，亦可能係焦慮症。

我前日開始都係咁
個喉嚨好熱咁 會有一兩聲咳
但又未至於引唔住

其實係氣管敏感
咳足成個冬天 回暖就唔咳

形住形住心口唔舒服

屌我而家真係咁

喉嚨痛緊 驚奶野

飲蜜糖

支那肺痰係下呼吸道症狀多 例如喘氣

我都係咁

宜家出街咳第2聲就比人望住

我又係 喉嚨痕
載口罩 好似呼吸唔到咁
要好大力吸氣

我36.8 好驚

行慢少少, 可能唔習慣

今朝出門口度左36.2 喉嚨都係keep住痕 同埋唔知係咪全日戴口罩 心口感覺好悶

我可能知點解，因為個口罩底果層白色（貼你臉果層）如果係渣的話（中國廠）會甩有好多細毛。

吸入氣管會痕痕哋。

我呢2日都係咁
個喉嚨好痕

我9痕但又未至於射

我,,,,

Me2

想咳想咳咁

我有兩聲咳

係🥺

我啱唔啱？

老母咳咗兩個禮拜

成日都係咁 飲D陳皮咸甘吉會舒服好多

本黎仲有霧霾呢d有害氣體存在

咪咁多疑心

同埋有少少燒

我一樣
今朝睇醫生37.4度
咳撚到甩肺
綠色痰

敏感

飲多啲水

驚到仆街

你仆街了

冇發燒即係冇事啦

一樣

個喉嚨又未至於痛 冇咳冇燒 但硬係覺得唔舒服

成日形住形住想咳咁胸口又會痛下痛下咁
好焦慮 成日覺得自己好污糟

喉嚨慶慶地

氣管敏感，注意溫差，毋須太緊張

寶寶小心身體

飲酒 + 扑嘢

愈check愈驚 好易情緒失控

我唔敢喺街咳

你地會被記住，如果我記得的話

氣管敏感。我都有，日頭冇嘢，但一到夜晚凍啲就好痕好想咳，要飲多啲熱水。成日覺得男人老狗飲熱水成個小妹妹咁，但係熱水堅work

同埋其實明明 google 話濕度成 84% 但係手腳喉嚨都勁乾

12月個時咳咗成個月，睇咗醫生食咗3轉藥好返7788, 唔知點解個喉嚨有時好似"仍住仍住" 想嘔，
有時咳到痰出嚟會舒服d,但間唔中都覺得有野喺喉嚨咳唔到出嚟，我會係咁吞口水，之後塊面會紅晒，眼會充滿水 好似啃親嘅感覺。

屌同你一樣不過直情咳到嘔
到而家就無乜

頭痛，打咗兩個乞嗤，無鼻水，無發燒，出街有戴口罩，有勤洗手，請問算唔算中咗招？

我都係咁，
但因為我份工要成日講野，
一到天氣乾燥就會咁

我都有咳到嘔，但有冇野嘔出嚟
好似我到喉嚨又落返去

我都係⋯⋯無嘢掛

心口近中間及對上一個手心位, 有冇唔舒服

幾個月前夜咳我會當冇事發生 水都唔飲
而家想咳一兩聲就點都形住好撚驚

我12月都係咳左成個月，好返之後間唔中會喉嚨痛/塞住塞住咁，有時又有幾聲咳，好驚

尋日開始心口有d唔舒服，無痰，但形住想咳想咳，好撚驚，每日keep住狂飲水好不安。

怕既去私家照照肺

屌你，我半年前已經係甘

開頭只係喉嚨痛
去左診所睇都無用 藥都食晒都唔好
不停咳 現在仲有d發寒 好驚

好似有嘢卡住咗係喉嚨咁

屌我都係年三十開始痕但又冇咳，最多一日忍唔住要咳一聲，全日凝住痕痕地咁點撚算

我都係 唔知係唔係鼻水倒流

係呀,咳到想嘔但又冇野嘔出嚟

我有條藥方好掂:
枇杷膏 一匙
暖水 一杯

用法: 開水飲落肚 , 份量時間隨意
效用: 潤肺潤喉止咳, 其他自己睇樽身

same

等我今晚返去試試先
係喎我前嗰排呢同D朋友去飲酒
飲完酒之後好似就冇咳得咁犀利
可能關事